% Este comando encapsula o conjunto de apêndices. A sua função é fazer com que
% a numeração dos apêndices seja feita com letras maiúsculas (A, B, C, etc.) e
% a palavra "Apêndice" anteceda as entradas no Sumário.
\begin{appendices}

% Para cada apêndice, um \chapter
\chapter{Revisão Sistemática da Literatura}

%inserindo todas as páginas
\includepdf[pages=2-20]{extras/revisao_sistematica.pdf}


% Fim dos apêndices (usar apenas depois do último apêndice)
\end{appendices}


